面對宜家香港 絕望好似愈來愈近

變到好陌生
比一個咁嘅國家統治 完全冇運行
想移民 但一諗到呢度先出生成長嘅地方
但打消咗

唉 死胡同 搞唔掂

黎明之前嘅黑暗，係至撚黑暗嘅。

呢句野講左幾多個月
就黎懷疑冇黎明呢樣野

個黎明可能未必係有生之年見到

完了吧，如無意外

大佬呀，當初話要攬炒，而家真係攬炒啦你地又喊苦喊忽要移民，咁你地嘅抗爭意志去左邊到?

同維尼鬥長命囉
睇下佢仲有幾多年

係要靠未來嘅人去見證

我就請求美國中止香港關係法

咪睇下支那人可以食幾耐草

and?

硬係覺得支那臨爆前會攪到香港人生不如死，因為佢地覺得香港人攪到佢地支爆

出現

我真係好想攬炒😭
好擔心即使中共weh 爛面講一國兩制已完，但外資又唔撤，個個國家掛住防疫無人理香港。

同支那人加共產黨攬炒係曠世奇功，為萬世開太平，簡直係榮幸。

打機爆機前都要打boss啦，依家個情況迫狗跳場合理丫，你唔係諗住中共會因為你班友仔嘈2嘈就俾你想要既野呀嘛？反共大業係我地呢代既責任，推翻政府講緊1x 廿年，預左有排玩。

係 班友無得用正常思維去計

生番黎，食訓屌，全世都錯得佢地岩

有機會我地呢代都搞唔掂

是但啦
I have nothing to lose

佢地而家好似憎台灣多啲

其實連登都有好多港豬
之前入咗個台灣移民post啲人講野勁藍

黑暗永遠都係又漫長又難捱
講緊可能要黑暗十年廿年先有黎明

一國一制但又唔拆關
依幾日我對香港展望由負面下調至極度負面

只可以比更慘既地方 然後諗賺多D錢可以去第度住

但佢攪鳩台灣，美國佬就九秒九做鳩佢，攪香港就會慢慢折磨死我地

梁天琦有個訪問入面講 預計要十六年 不過依家情況又唔同左

以前成日覺得三年零八個月一定好黑暗

依家自己經歷緊

要死都好 一撚定拉埋支那同班膠官落水

身體最誠實

無架啦
以後只會越嚟越差一係做習慣做順民，一係移民
香港上海化已經開始咗，唔會再返轉頭

正 期待攬炒

黑暗咗廿幾年喇.......

無非都係搵野做仇恨題材令班賤民槍口對外。邊日輪到香港就會輪到香港俾班支那人憎。

等死 重光日見 移民撚

你真係睇得起中共

堅持落去呀手足

如果移民容易我諗果200萬人應該走左一半

唔知有冇有地位人士肯帶頭搞新香港

民主自由既進程從來都冇可能一年就成功
甚至乎可能我呢代老死都未贏
但而家已經唔到我地揀玩唔玩
所以揀左玩
就同佢玩到死為止
理得幾時贏

都話攬炒囉
而家咪來緊囉

提早面對都係好事
好過溫水煮蛙咁去到2047

攬炒成功✌️

我地應該開心

當初話攬炒D人根本無諗清楚

剩係疫情呢單野就知佢地根本得把口講

香港人抗爭做到咁已經唔錯

中共真係咁撚廢就係你統治緊佢
而唔係佢搞鳩你啦

佢地啲人講野係好撚柒，打仗都係廢
但政治操作有支拿五千年鬥爭基因
唔好太睇低

要有同佢玩成世嘅心態!!! 我哋嘅優勢係人多同後生!!! 一世都要同共產黨過意唔去!!!

關咩事... 中共咪又係推另一個上去

呢個先係希望嘅開端
忍下啦
習近皮越暴走 離滅亡就越近

大家一齊互相扶持

要不繼續在香港生活
要不離開、自殺

To be or not to be

而家未係最黑暗

維尼死咗，中共都唔會死

次次諗起被害被困嘅手足，我嘅憤怒就變成要繼續抗爭落去嘅動力

下！？咁就絕望
依家只係開始黎
依家的民主國家 大大話話都爭取十幾年先有成效
香港由雨傘運動到依家 都係5-6年的事
你仲要係一個極權國家之下爭取民主
除時可能要用上我地呢一代人的時間

得罪講句，意志咁薄弱點搞革命
呢句嘢唔係聽咗幾個月，係聽咗幾年喇，so？
你睇台灣戒嚴時期維持幾耐

老實講真係唔想咁早死住

well said

而家直情明刀明槍啦

光都見唔到

咁你當初學咩人叫攬炒呀屌你老母
你對唔對住所有被捕嘅手足?對唔對得住逝死嘅烈士。

可能十年廿年，亦都有可能聽日中共就倒台
唔好放棄

2014後日日都同一個諗法
諗到有啲朋友移咗民都未捨得走
我真係好想同香港人一齊住
諗完又繼續絕望

條垃圾只係代言人
幕後共產黨比你想像中規模大好多，影響世界既野太多，唔會一時三刻可以解決到。
一日未消滅共產精神香港都無運行

香港已經玩完
除左歸順中共，再無其他出路
有得移民好快d 走

支爆前必先港爆

唔係香港
而係全世界
上年反送中同今年武肺都已經證明
支共隻魔掌一早伸展到全世界
全世界嘅自由民主都唔見得玩得耐
淨係講言論自由
依家有幾多國際大企業驚得罪支那
好多嘢要自我禁聲
連電子遊戲《Bio3 Re.》密碼都驚得罪踩到支那條尾而要改
日本仲誇張到因為漫畫《我英》個作者得罪支那人
連帶日本有藝人公開話鍾意《我英》都唔敢
以前仲話移民去台灣驚二次回歸
依家移民去澳加同去支那越來越似
五星旗可以周街舞
成班海外紅衛兵勢力越來越大
滲透各大小機構
海外讀大學講半句支共壞話都會俾紅衛兵批鬥恐嚇
支共惡勢力已經係世界問題
香港只係唔好彩處於問題最前線

我怕有生之年都未必睇到共產黨滅亡

越係絕望越冇得輸

唔好放棄，只要活著，一日都有希望！

由許冠傑時代到而家一樣 返工搵食最神聖 冇野阻到香港人

連登班放負友真係想屌佢地老母
依家係10幾20年最接近光明時候
咁都話黑暗
可能佢地盲左

陳菊 蘇貞昌個啲係咁諗真係死撚得

你睇下台灣韓國民主之路行左十幾廿年
唔係以為我地一年未夠可以成功
你對緊果個係全世界第一恐怖分子集團呀

真係好撚黑暗，但愈黑就知道愈快見到黎明。

Thats what I wanna say

攬炒都要一齊死丫 而家淨係我地死

波羅的海三國由1940俾蘇聯侵吞，到60年代勇武游擊戰基本上收曬皮，再到1990重新獨立用咗50年

韓國由建國到1987選首位民選總統用咗40年
台灣都係國民黨接手到80年代尾急速改革到95年真係第一次大選都成4，50年
我都仲未計再之前日本都係一個威權統治

日本果種天跌落黎既民主係相當特例香港由97落難到而家先23年，有排你受
而且要再獲自由重要睇天下大勢，即係支共收皮，香港先有可能好過

移民都冇用，全世界會排華，外國人不知幾撚憎鳩你大劣人，而家只能等死或等支爆，希望後者先

係 絕望到諗過練體能考法國傭兵

可以真係俾黑警射盲咗

睇完美國選舉先啦，一年都無就頹曬，咁仲係香港人黎咩

放心係一定睇唔到 黨滅亡仲可以精神長存

唔係通真係要移民

當年考DSE，呀SIR同我講：
「無論幾難捱都好，記住一句：堅持得勝利」

巴打，我地宜家面對係全球最大獨裁政權
冇返少少時間都搞唔掂
諗下東西德都要幾十年圍牆先倒下

宜家香港就係考驗意志嘅時候

啱
我會話魚革義士起義仲要俾人割蓆俾人屌係最撚黑暗嘅時期
依家明刀明槍，有政權嘅醜惡亦有人性嘅光輝

猶太佬自古比人趕，被迫做奴隸，被人困入集中營，被人屠殺，講慘猶太佬慘好多，但係猶太佬生命強，又真係聰明同團結，最尾居然立到國，香港依家只係經歷猶太佬第一步，就睇下信唔信真係會有「應許之地」

嚟緊西方有機會大排亞（唔止排華）
依家先移民好似係最壞時機
除非你去台灣

睇完中共要將香港西藏化個post，再睇返依幾日中共港共動靜
我可以肯定香港已經end撚左game
黎明永遠都唔會黎架啦，只會不斷黑落去直至無晒光
想睇黎明就要走人先睇到
我知好多人唔捨得香港，但隻船要沉既話你都阻唔到，想繼續有命玩只有被迫無奈棄船

有冇打過機

點解啲關越來越難過

啲大佬越來越難打？

因為越近爆機啲大佬越勁係定律嚟

走到這一步，證明已經過了很多關

還差少少，勝利最終，歸 真 香港人。

巴打睇吓台灣, 波羅的海, 捷克, 匈牙利用咗幾多年先打低極權

咁快就放棄一年都未夠，我預左十年以上

短暫性一定有呢種想法，依家先望返轉頭係冇可能如果

我已經預左，可能個時間點係持續到7,80歲
解放香港之後過幾年就收皮
當係留比下一代嘅遺產

It's not talking about us
It is about legacy

留返有用之身先有機會見到黎明
我估我地依代都見唔到㗎啦

又咁講 總比溫水煮蛙好 煮吓煮吓比啲假民主你吊命仲慘

對抗極權十年都唔算長 放棄就真係絕望 加油啦

唔會絕望，只不過好撚黑暗

想問下攬左啲咩炒左去邊

請無視五毛

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗

一國一制，你驚D定班有錢藍絲驚D ?

猶太人 台灣人 南韓人 印度人
任何民族爭取民主都係幾十年嘅血與汗
香港無法爭取民主嘅原因得一個
就係大家太安逸 決心唔夠強
唔係話要全部人去用武力抗爭
但請對香港民族嘅堅持唔好放棄
喺唔同地方為呢個新民族製造土壤
就算有一日我地成為猶太難民
只要有香港民族嘅地方
嗰到就係香港

過埋六七月最終戰先講

咁入左隧道行左一段時間 唔通調轉頭行咩

唔會 20年後就會俾佢收番香港 爭取完時間一到 都一樣大條道理收番

好似有人搞緊，係塞普路斯(歐洲)
剛起步

真係無野講 呢兩日呢d放負post多到呢 都唔知係咪有人有心吹風
一年就想有民主 真係想錯你個心
頂唔順嘅有錢咪移民囉 無就係留低硬食架啦
攬炒真係開始左啦 你地又要驚 老實講 上唔到連登都係遲早嘅事
做好心理準備啦放平心態 做盡所有戰線先係宜家急切要做嘅野

成個黨國體制要destroy

死都要死喺香港

你點解覺得有錢藍絲會驚
重點係就算佢表現到一國一制都好
呢家班藍絲同港豬仲覺得係兩制

如果呢個係注定我地呢代既使命
咁我地就有義務去做

真係
好多人都係上年先開始留意時事
講攬炒都只係情緒反應, 唔係經過思考既結論
依家就絕望? 陸續有黎呀
中共做得越核突就越快仆街呀

巴打辛苦你追擊了

幾個月…你睇下南韓、台灣甚至捷克、波蘭呢d地方爭取左幾耐

而家係終身制既時候，習帝之後既只會都係習帝

要調整心態呀
而家只不過係黃昏……

唔係一時三刻可以改變到
短則幾年 長則幾十年
唯一可以做O既只有等

宜家係中共wfc 香港，係佢攬炒香港。
唔係我地一直攬炒嘅概念。

仲有韓國， 用咗二三十年時間去重光。

冇嘢係可以消滅一個意志，除咗自己， 各位共自勉之。

講得好

除左真係超級有錢果班藍絲（地產商）外，你覺得果D普通有錢嘅藍屍會唔驚?共產喎，有錢無命享喎。

一年都未到，無絕望

有冇諗過其實抗爭左唔夠一年
講緊對抗緊人類歷史上最邪惡政權
但反送中+肺炎已經俾世界睇清中共
圍堵中共之勢已經形成
唔夠一年有呢個進度已經好好

中共廢極死前都有本事整死我地先

其實依家我地個攬炒算係成功咗
攬炒戰術本身就意味著要犧牲埋香港
依家祈求嘅就係中共死得快過我地

Yes

黎明奶左共

走啦你 留島不留人

最絕望嘅時候仲未到呀 係香港武裝革命未成功之前 我地要一齊受苦 成功之後更加可能會仲亂 不過我地依一代人係要承擔嘅

政暴 警暴 手足都唔知死左幾多個...

但歐美乜撚都無做過 淨係識得打嘴炮 真係信佢地一成都死

所以我都已經絕望左 積極籌備移民

真的好無奈 誰可帶來改變

個個好似樓豬咁諗一撚定冇出路

保持信念

人地擁抱大灣區啦
只會覺得我地阻住佢發達
呢家感覺係我地比人打到開花
但對面血都唔流一滴

攬炒同自炒有分別wo
美國制裁左支那未
泛民繼續話一國兩制無受損賣港
依家仲夠膽死講話有法可依
香港變到新疆西藏咁就唔洗佢地去美國聽證會架啦

五大訴求依家有邊一樣係做到？

走啦

識幾個有錢藍絲
逃犯條例果陣已經好撚驚

從一開始都知一定係香港滅亡先到支爆，當去到兩國都放棄香港時候，希望大家好好活下去，無左關係法，就當香港跟深圳一樣，只係期待一件事，中共滅亡

英國啱先話放生華為 首相中撚完都未清醒...

二戰打咗幾多個月？點解咁多人想幾個月搞掂

革命從來唔係一年兩年可以成功
唯有同共產黨鬥長命

岩呀
日日嗌攬炒
屌你老母
而家又呻畢業搵唔到工
冇錢開飯
失業
股票跌 唔派息
咁咪攬炒囉
又咁多人出黎喊苦喊忽

對於攬炒我覺得如果燒唔到對家根本講唔上攬炒
對家即係港共/黑警 佢地好似無穿無爛
我地呢一年好似失去咗好多但回報就好少呢樣好令大家卻步
因為每個人情況都唔同 有人屋企有老有幼
所以應該要諗下有無啲更有效既方法 唔係一味要人無條件付出 最後敵未損一百都已經自損三千
武肺下既攬炒其實最多係燒埋藍絲 只係中共最常用既手段 人民鬥人民
我地人多
好處係行動力好大 不過我覺得思考仲有用 一個人諗唔到就幾個人 幾個人唔得就幾萬人
大家唔好放棄思考
利申 支持攬炒

既然你咁驚，當初學咩人抗爭?原來所有嘢都只係口號，而你只係應聲蟲?睇唔到「破滅」後的景象學咩人叫攬炒?學咩人叫推翻政府?

攬炒緊姐

因為最唔信共產黨既就係中國人

跟住飛哂澳洲加拿大
拎住本passport屌你唔愛中國
但你就係香港被壓榨
咩人權法 關係法 乜柒都無

香港需要中環
但中環唔需要香港人

仆街了原本諗緊去澳洲留學

信共產黨D有錢佬就唔會個個揸英美加PASSPORT啦

唔緊要 唔去咪冇事

因為未到至撚黑暗

其實無衝突
最接近光明，所以係至撚黑暗
只可以話「至撚黑暗」係黑過我哋想像

但係！
最黑暗嘅中共治港，係必然會發生
只要過到呢關，香港就可以光復

大家要有心理準備，
預備比現在更黑暗嘅日子

要走既快走

留低既就一齊殺一條血路

無動盪 共產黨只會一個換一個接住去

建議大家都係做返港豬算

Agger
15-18真係最撚灰
對手唔係做d咩都禁低你
因為你地自己分化
個時灰撚到係舊登唔會入時事台睇

認同 支持你觀點

成日都話搞亂香港明明係班垃圾支那狗無料又要管先開始亂，九七後乜都退步根本就係支那生番嘅所作所為移民個班又低質，高學歷個班當跳船或者做間諜，咁樣香港點會進步

好灰好絕望

呢個真
藍絲係「國家」同「香港」之間
一定揀前者

口邊成日漢奸走狗賣國賊咁鬧
香港是否兩制對佢地嚟講跟本唔重要

最黑暗係
個議會同澳門一樣
身處既香港同大陸一樣
發生既事用大陸方法處理
身邊都係強姦殺人但無可疑既案

但你仲未見到任何希望果時

真係好憎人學埋d藍屍口徑用攬炒黎binc
人地一家有大有細諗移民都唔得?
洗唔洗掟埋三歲嘅女同八十歲老母上前線先叫有抗爭意志

你寄望下一代唔會好似兩年前既人淨係排喜茶 食八合里 咁on9

小英

快d取消關係法啦屌 曬撚曬d時間

醒咗嘅人好難瞓得返

被捕嘅手足呢?坐緊嘅手足呢?
當人condom?所有嘢都只係口號?
真係一國一制你覺得呢班手足會點?

革命要成功必須要有隨時死既覺悟

我未有 所以就算比共狗食住一世都係自己抵撚死

上至建制派到主要官員
下至有番幾個錢既小康港豬
好多都係咁

飯民依家仲敢講一國兩制冇受損咩?

你啲癈物可以去邊

仲有講財經，移民，遊戲post

未攬炒 人地又點會制裁
我就決定左唔移民留到最後
鬥長命
一個國家既民主一定唔係一兩年就會成功
可能呢一刻係好絕望 不過生活都係要過
老共終有一日會收皮 只係希望我有生之年會見到

可以失敗但唔可以絕望呀巴打

你啲口吻一流

everything will be ok in the end
if its not ok
its not the end

🚨🚨十萬火急 最後半個鐘🚨🚨

《香港獨立聯署》

仲差五萬個簽名
係五萬個
係五萬個
簽個聯署唔會晒好多時間嘅😔
幫幫手去Fb IG Youtube各大平台叫人簽

香港人晒你30秒㩒個制再確認返電郵

政治嚟講支那人其實係最識玩嘅國家嚟

「只要你贏 我就唔算輸」...

問題係 就算我地知道呢家已經係一國一制
但呢個局面對社會黎講好似無反應

人權法 香港關係法零影響
恆指兩萬四 大水喉照舊益自己友
手足就判坐監 黃店就狂打壓
文宣比人拉 繼續有強姦案跳樓案
與其話當人condom
不如話我地全香港人已經做哂condom

洗唔洗要全體人出去坦克碌豬先叫對得住手足?
你係想贏定純粹想”對得住手足”

一國一制我地就全部都冚家鏟啦
同時我地就算拉唔到支那陪葬都可以令佢斷手斷腳

其實諗一諗就知依家仲未係最黑暗
新疆集中營， 香港人無差別大屠殺，呢d 仲未出現

移民避唔到共產黨架
中環係唔需要香港人呀
但係中環需要國際認可
如果香港制度全面崩壤都仲有國際認可既話
即係國際已經被中共全面滲透啦
到時移左民同冇移民又有咩分別呢
藍絲未知死咋

個whatsapp圖真唔真 有d誇
旅行手足要交低資料要小心d

係 我都有同感 不過灰完一排就收拾心情繼續努力

正常
無希望
即便香港有將來 也不是90 00 10的事了

大家要有覺悟可能要同老共玩十年以上

不在沉默中爆發，就在沉默中死亡。

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

大家自己領略下

預左係持久戰，一定要同佢鬥長命。
只有我們嬴，他們才不會輸。
絕不投降，也不離開，鬥到底。

首先要有下一代，仲要確保佢地唔會被洗腦，同埋到時會有啲有外國國籍既香港人，點樣令佢地keep住身份認同都要諗

一句講晒
唔係佢死就係我忙 心態麻煩準備好
係極權 5大訴求 唔會落實
只會加強打壓

全世界都比支那肺炎停擺左 無辦法 支那就趁火打劫

睇下大家仲有冇心抗爭/搵新方法抗爭
定好似依家咁成隻怨婦咁係度屌票叫春嗌輸

點解隔日就總會有個呢類負面post上熱門....

話我灰機咁都話
剩係中聯辦自我認定香港另一個權力核心
郭榮鏗星期五比狗拉果刻
已經可以取消關係法啦

但全世界剩係識condemn condemn
零中共 港共 甚至係拎住外國passport幫港共做野既人
零傷害

屌佢老母

一係支爆，一係支那統一全球

其實最大問題係大家成日話攬炒，但係攬炒成功之後要點做又唔講

假設聽日中共直接大軍壓境，一國一制，美國/其他國家撒資，香港變成中國一個二線城市

之後呢？

成日將攬炒掛嘴邊，當你嘅敵人唔驚攬炒，仲有咩手段呢？

學下中文先

條路係難行
但係大家並肩而行
我地會光復到㗎
願榮光歸香港

原來仲有人覺得共產黨會比香港人玩多10年過多一兩年全香港都4k 人面cam啦，十年，教科書都改埋由細洗腦，有得救？

如果係咁就易比玩
之後就係批鬥哂呢家係香港上層建築既人
話明攬炒 你又點可以比班既得利益者有好下場?

只要有命,我地會過到

你而家仲可以坐係到打字對唔對得住監倉入面嘅手足？

攬炒香港下場就預咗係咁
問題可以對支那造成幾大傷害

中國做得出，鎖國死一億人，都唔會比上層利益受損啦

想放棄之前，諗一諗

我若放棄，誰衛我城

呻完就繼續抗爭啦。

總之除左抗爭唔可以有其他野做
連登唔可以有其他post

屌你估一步登天咩 要時間㗎大佬 仲要係推翻獨裁
都係個句 生於斯，長於斯，死於斯

依家法治都未叫受損
以後先受損
700萬人都未入再教育營點算攬炒一國兩制受損

【自治全失】民主派轟西環釋法後「乜都可以插手」 陳淑莊：遲早搞司法制度

台灣都可以 小英一日在位
移民台灣都有好多野做到 可以幫到香港
搞多幾間保護傘都係可行做法

正如柏林圍牆倒下，黎明係隨時都會出現

香港人係要捉緊每個歷史嘅轉戾點

而家係冇得放棄㗎啦，一放棄就集中營見萬劫不復㗎啦

香港人得兩個下場，一係煲底見，一係集中營見

比起你班移民撚，放棄撚，你覺得邊個羞恥D?

我咩都沒，唔怕

絕望完
屌那媽 頂硬上

所以點解人地d獨立日, 解放日係咁重要

南韓爭取民主斷斷續續20年先成功
香港條路仲好漫長，大家頂住
希望有生之年光復到香港

香港人準備好有打仗既覺悟

好彩一早放棄咗，搞埋啲文件就可以移民， 覺得自己行得太前了

加入香港政府

香港唔死一次又點重生

移民覺悟就有

只要還活著 就會有希望
台灣 韓國嘅民主進程都唔係一年嘅事
就算要我哋成世抗爭
只要下一代可以享受到自由嘅香港
我哋都唔算輸

唔係為自己而抗爭 係為香港人呢個身份
所以先會叫大家手足
因為大家都係香港人

依樣真
有時會寧願去第度重新黎過好過等入集中營

我睇完呢篇心態文之後，
波蘭當年點打贏共產黨

就調整好自己心態，預左用十年，亦都幫左唔少淺黃同老一輩，心靈軟弱嘅手足調教埋，令大家都明白起碼用十年

‘The only failure is you give up.’
Not only you!!!
All of you ar!!!
咪L放棄啊，你若放棄，誰衛我城啊

所以我覺得我地其實為下一代人建設緊更美好既香港
唔好見環境唔好所以唔生仔
如果個個都咁諗可能我地就會係最後一代香港人

好似台灣咁
都要經過美麗島事件呢啲打壓 先發展到今日咁
當年陳菊仲係學生 今日佢已經幫蔡英文站台

利申： 睇喱show聽返黎 聽沈博士真係學到好多野

你誤會咗
遊戲post係講緊支那game手遊
移民post入面有人恥笑勇武

平時打下機休息下緊係無問題

我都想移民
但多謝鄰國而家都幾肯定全球排華
你未出聲之前都已經俾人有個印象係到
感覺好似正係可以留係到望住自己同香港一齊死

連登 utube都係有得睇有得用好用多d
the great wall is coming

調返轉諗 日日都有衝擊，姐係未到最黑暗
幾撚辛苦都要捱落去，如果唔係邊對得住已經離開左ge手足

支那野就全都不了架啦一定

只要對攬炒有信心，
睇住新聞根本開心笑出嚟
嚟啦快啲衝出嚟屌多兩句立法會，屌埋廿二條DQ郭榮鏗啦， 最好聽日就宣布香港人唔聽話以後一國一制，關係法取消外資全撤，三日內經濟蕭條，一個月內支那經濟倒退
點解唔可以正面啲睇件事？
攬炒就係要攬撚住支那炒到一鑊熟
攞啲意志出嚟啦

點解未燒到落黑警？因為香港人仲有包袱
衰啲果句 只係政治立場黃既人先會對未來極度負面
藍既繼續日日翻工 食訓玩 每日如常 無任何改變

林榮基台灣遇襲 9小時前

林榮基先生在買咖啡時，竟遭到不明人士潑紅漆攻擊！台北警方已經確認監視錄畫面，鎖定可疑嫌犯。林榮基昨天才對外說明收到不明律師函，今天又遭到不明人士紅漆攻擊，具有強烈的警告意味！

總之盡做啦,黎明總會到來,一定見到曙光

唔係話唔可以做嘢咩

唔覺 只要仲有一口氣都會繼續

無手段，只需好好生存，香港唔再有佢作用，但世界跟中國都要面對後果

攬炒完之後呢？
當你中國鎖國餓死幾億人，之後香港就光復返？

我唔會移民唔會放棄
我都唔想香港人移民
不過我無資格對人地嘅決定指指點點
你都無資格用手足黎情緒勒索其他人

Fake味濃

有同感

blked五毛

Thx
士氣up

係 樂見佢聽日一朝早宣布一國一制
回歸支那黨香港先有機會重生

攬炒其他人 不是自己
當真係攬炒 無錢 無得開工 就會妥協

攬炒攬炒
炒既得自己
工又無埋
錢又無
人都無埋

想移民..........但打消咗
呢個笑話真係.........

依家係

孤兒仔

黎明來到

我地唔係驚攬炒

係攬炒都整唔死大陸

中國一樣非常絕望,死鳩硬.

除咗識講呢句仲識邊句？

如果當年台灣黨外人士都係咁諗，宜家連民進黨存唔存在都係問題

我想帶出係攬炒=/=光復到香港，攬炒之後有可能更黑暗，所以要做好心理準備，光明唔一定會降臨，所以攬炒後仍然需要do something，攬炒唔係終點

何以這恐懼抹不走
何以為信念從沒退後

悲觀d睇一睇
越黎越多人覺得無力
越黎越多人放棄
最後任由中央統治
就算支爆完香港都好難返去以前既輝煌
好難再係國際大都市咁款
香港人真係可以承受落差？
有能力既就走
無能力既就被逼接受
加埋每日150
好多人都希望有一股外國勢力好似英雄咁拯救香港
但係香港真係咩都唔係
如果唔係靠自己邊有可能成功
你眼見政府慢慢通過各種法案
中聯辦開始出手
你就知道香港返唔到轉頭
你話攞命同佢鬥
人哋有槍 有錢有權
我哋用咩同人鬥

我唔想攬炒，共慘黨自己炒算啦

因為現眼報從來都只係巧合
人地國家當然要考慮自己利益, 自由世界都係民主國家, 而民主國家既特性係政府受民意制約同效率低, 所以無可能一野話取消就取消
但係反過黎睇如果民意支持的話, 政府不能逆民意而行, 所以帶外國輿論風向可以值得一試
不過如果你好想睇人仆街既話, 中國下半年一定好多人失業

團結有運行

樓主成個topic本身都係放負，你唔block鳩佢先，癡撚柒線

又黎放負post

依家咪攬炒得幾好囉

完左疫情 再開波

巴打你要明白我地身處係一個社會
一定會有人有包袱 屋企一家大細點衝 要學識體諒
然後諗下有咩方法係你能力範圍之內做到最有效既野
唔會有野係餵到埋口
先要學識理解然後先可以行落去諗有咩方法
抗爭既野唔係得一條路 係可以有好多可能性
如果唔體諒其他人 呢個只會係死結

攬炒唔係=大家一齊死咩？

依家民進黨聲勢大好喎， 行政立法都佔主導，疫情處理得好民望極高，有排可以存在喎

證明保皇選舉策略有效

香港97回歸就冇左啦，等世界大戰啦

算啦，好多連豬係真心唔明個分別架... 我曾經希望果啲只係風向撚，但後來發現好多係懷住英雄主義既自殘撚。

總之整體經濟變差左就係攬炒成功啦。五大訴求？Sor，手段黎啫。

計我話，而家全世界攬炒，根本唔關肺炎事，係香港人文宣勁，所以全世界都支持我地啫。係呀，而家攬炒得好成功呀，我地快啲開香檳慶祝啦！

當年係指國民黨白色恐怖時期喎

就讓夢幻感覺永遠存在

推

你移民做逃兵就係要比人屌，手足就係為左你啲垃圾坐緊

我估大家攬炒係指經濟上下話經濟上一齊死，個人未死，咁仲使唔使光復香港？

老實講 係支那習帝面前 港人只有含撚
唔係體唔體諒既問題 係你既敵人係支那黨
你既敵人唔會對你體諒 同情你一家大細
如果你立場唔同佢一樣 你只有死路一條
係歷史話我知

學樓上某巴打講 一係你就做順民 一係你就移民

Btw始終都係要支共倒台先有用，要支共倒台一係民變，一係內部解體/兵變，但點樣先可以促成呢兩樣發生? 可以研究下

真心希望呢句會靈驗——上帝要你滅亡必先令你瘋狂

佢哋最想就個個放棄政治
然後再統戰班藍屍廢老

中國鎖國餓死幾億人之前一切都係講經
唔洗咁晦氣嘅我唔係話攬炒必勝，或者攬炒就係結果，攬炒之後個局勢、甚至國際形勢會點無人知，到時可以做啲咩而家係唔會有人比到答案你
但係攬炒呢個階段係必須
問心過去武鬥咁耐，你真係仲對全民勇武咁有信心？或者會有呢一日嘅但可能係廿年後囉，到時又夠唔夠裝備打贏班狗？到時全香港十萬黑警，七十架裝甲車八十架水炮車咁點？我地要人手一把AR-15?比我地都未必識揸啦，無指揮無軍事訓練無補給
罷工又有排都未成型，地下化遊擊戰又唔夠成熟，一個個𡃁仔係比人滅門，滅門呀
先唔講點行落去先係正確，起碼呢一刻攬炒係最有成功嘅可能。香港對支那最重要就係一個錢字，七成外資都經香港入支，靠嘅就係基本法比嘅特殊地位。推到攬炒，支那鎖國死幾億人，仲會唔會好似而家咁有力掌控香港？政局一亂，對我地百利而無一害。唔係話咁就叫光復，而係一個好好嘅踏腳石
打到手都軟，希望你唔係黑警偷account啦，呢排推攬炒覺悟推到無力啦

哩啲一早知啦，你當我會同你一齊送死？

對家都好傷，有成果

覺得有可能整得死先係癲果個喔

大笨蛋

只要一直生存 就有希望

絕望個陣望下今屆金像獎個預告
Morality ++

民變我就唔睇好 始終現今監控科技太強。所以寄望後者比較切實。如果可以引到兩岸/中美擦槍走火然後打仗，咁支那一定會大敗，到時各方反習勢力或民變就可以乘時而起，所以都係惟有等 等到支那野心不斷澎漲到打仗，咁可能先有少少機會

連登仔：「點解大半年咁耐都仲未贏？」

其他國家嘅民主先烈：「屌你我哋捱咗十幾年戒嚴時期、打咗幾次獨立戰爭，今日先有民主、先有得喺家鄉安身立命」

香港人真心話

前一句無問題 你屌都唔會阻到其他人移民
你鍾意晒時間屌發洩隨便你
但你有咩資格代手足情緒勒索其他人

同埋
我唔撚會移民呀移你老母

我明你意思，我80後亦唔相信會見到光明一刻，但炒就非自炒，或者我們只不過將分針移早一點，下一代都要面對。如其絕望，遠的不說，近的就講王全璋，堅持原則，唔需要怕

我咁樣睇
支那要係世界上立足一定唔會去到最盡
而呢一點令到個抗爭可以繼續落去
除非佢想極端專制極櫂
而家個情況未去到你講咁悲觀

我都係想指出攬炒唔係終點，如果現時接近攬炒嘅時候已經覺得絕望，咁唔使行落去
我都好認同攬炒之後，先係我地嘅機會，所以唔好因為接近攬炒而絕望
反而攬炒之後要點做先係更重要，而呢點係比較少人討論，所以先有人會覺得攬炒係終點而絕望

之前我地玩得過火，依家畀中共輪姦返，預咗要還

走得就走啦，遲早變成大陸

共勉之

Exactly,最初唔係話不指責每個人係能力範圍內盡做?
冇可能叫銀髮族上前線衝
都冇可能叫勇武去外國打國際線
每個人岡位同能力都唔同
而且抗爭方法有好多,唔係得勇武一條路
如果下下用勇武嘅成本黎度人有冇付出
咁不如全體出去俾人碌豬祭義士在天之靈

如果呢個時候黎抽秤邊個付出得多定少
不如一齊諗定移民/入集中營
運動一靜少少(仲要係因為疫症)d小農內鬥dna就蠢蠢欲動
港豬最多都係零,放負撚直頭係負資產

咁依家都已經炒左啦，場仗打完？

三年幾喺歷史上來講其實好短

巴打你係咪未訓醒
習種已經一早改左政策
人地係永續皇帝
皇帝都唔係專制極權既話 咁咩先係

活著就有希望 大家唔好放棄
你睇加泰隆尼亞 人地獨立咗幾百年都未獨立到 到呢家仲努力緊 人地16xx年就已經想獨立 到呢家2020 我地可以今生今世都冇機會見到支共倒台 但我地可以將反抗種子傳承下去

係

炒咗D咩？

講笑又認真地講句，人地有位「彌賽亞」做他們的精神後盾才能支撐他們2500多年喔，香港人呢？他們有甚麼信念可以強到支持數以十年的時間？

冇話過你有生之年抗爭成功喔，總之你陸續做就得啦，加油💪

國民黨白色恐怖時期，民進黨是一個被國民黨打壓的抗爭者。
當年只有國民黨是唯我獨尊的獨裁者，不容其他政黨存在，所以先有黨外運動，民進黨正是黨外運動其中一個產物。

問題係你絕望，個種絕望只會延續去下一代香港人度

人哋美國人韓國人台灣人點解一出生就有自由呀，就係佢哋祖先係絕望之下仍然堅持

我哋呢一代唔可以再拖，將痛苦傳落下一代

輕敵最大獲

一年都未到，睇定啲

話移就移咩
錢又無
語言又唔係識好多種

佢哋只係冇底線，呢啲唔叫識政治

保存性命先係上策
有能力走既就走,技術移民投資移民乜都好,保存性命
冇能力走既就做好入集中營既心理準備
好彩布返條命,唔好彩就亡魂

咪就係佢要係世界上有地位
要同全世界打交道佢唔會去到咁盡
應該話係武統/高壓式 港/台 對佢嚟講有好大風險
對我黎講極端專制係類似1984英社嗰隻 or USSR

如果貓科巴想知多啲可以睇下台灣吧嘅呢一集

你覺得無人知你係咩人咩

死傻佬
同共狗一齊死啦

攬炒完，好多人冇錢，排隊自殺

經濟囉，死曬啦

你死先啦
你周身病呀

要長期抵抗 請先保持正面

地產商

諗住一年半載就爭取到民主真係太天真

單機吧，如無意外

主席都係小學雞

香港嘅抗爭己經比起其他國家冇咁絕望，香港人係國際嘅影響力已經幫咗好多

維吾爾，西藏人嗰種叫天不應，叫地不聞先係真正嘅絕望，香港人本身已經一手好牌，無資格絕望

事到如今就係趁今次疫情 形成世界反中抗中運動, 但呢個睇落都唔太work, 因為中共有各種手段, 利益去收買國孫組織/各地政客議員去阻止本國敵視中國, 再咁落去都真係睇唔到咩希望 唉

你明唔明咩叫攬炒
宜家係我地單方面俾人欺壓
唔係擾亂軍心
但我覺得我地真係要諗定當中共實行高壓政策後
我地有咩應對方法

革命唔係一朝一夕，支共由成立到攞到政權都用咗廿幾卅年喇

單埋樓主啦，成個topic都係放負

死咗啦？我自己戶口都未少幾個零，失望

佢前排先周圍燎事端喎
宜家已經高壓式管治啦下話
有popo執法 法官紅底針對異見人士
加埋政府左右護法 咁都唔係高壓？
早幾日沖埋出黎話一國一制添啦喎 巴打

香港好慘，外國幫，打死中共，光復成功
計劃就咁簡單

拉得

中共要同美國反檯，香港對雙方已經無利用價值，美國會對香港申多一腳，你見香港掘出嚟嘅二戰炸彈係邊個國家最多

西藏死左幾十年D人都未絕望,人都未殺過學咩人絕望
重有美國終於同中共反面睇下歐洲、日本是否跟隊
俄國一早食花生中共搞D生化病毒幫唔落
根本就快見到暏光,咪頂埋依兩年黑暗
遲到好過冇到遲左半世紀正義

後生個批真係會

咁梗係先死啲小市民，低下階層啦，放心大家都有份

光復香港
可能要一個時代嘅革命

等待支爆

你都識講五千年鬥爭，王朝興衰你唔會唔知嘛？
隨住王朝發展，內陸同沿海各省差異亦日益變大，各地離心亦慢慢出現。
為咗維持王朝統一，朝廷只會投放越來越多資源喺內部，維持國家統一。
但當邊疆需要越來越多資源維穩/對外戰爭，朝廷自然會橫儉暴歛，過渡涉取社會資源。
而由於朝廷長期專注邊疆，造成內陸治安真空，流寇集團亦會因而出現。黃巾、黃巢、紅巾軍、李自成、張獻忠、捻軍，例子數之不盡。呢個就係支那國大一統歷史宿命
現代嘅流寇就係支那一系列毒梟及黑社會團伙。而家共匪仲有錢鎮壓佢哋，但慢慢都會隨住西方封鎖而冇錢。當佢哋壯大到有闖軍咁嘅程度，支那就會變為人間煉獄
1992年雲南平遠街試過一班毒販同幾千解放軍展開過激烈槍戰，所以唔好睇少流寇實力

首先我地連對攬炒嘅想像都唔夠
專家如沈教授或者其他學者係時候出嚟講下攬炒後嘅香港會係點
仲可以點抗爭，點樣係無左個特殊地位下爭取到國際支持，定係變中東地區咁連年內戰日日都有火箭炮導彈剷過維港兩岸
希望我烏鴉口唔會去到咁樣嘅一日
到時我地啲90後00後應該係第一批以身報國嘅手足

個問題係好似所有行動都無出路無成效 唔係想放棄 但有啲覺得力不從心

香港人不嬲都醒開，衝去死果班幾時會見到大人？都係年少無知

陣間我地又比人屌分化撚 負面撚

好明顯呢個係五毛放負PO啦有時上連登唔洗咁認真

教會都跪低左

我都覺而家係黑夜
但係同時覺得世界有好大變異中
所有人都掌握唔哂事物點發展落去
絕望中有好大既希望
例如支那搞電子幣就鎖國
疫後全球好多國家對付支那
香港係狹縫中獨立

屌 事實唔好講

比起歷史上其他極櫂
呢啲好小兒科咋wo
真係癲嗰啲玩緊大清洗
有無睇1984 直頭係你屋企裝曬cam
如果咁都話絕望 點會係歷史讀到有反抗成功例子

大人肯擺工，細路使乜衝，講左好耐啦

從一開始就冇變過，幾時會誤解到有出路？不嬲都係冇可能都要做

大佬我現在不是講笑

分清楚，辛苦≠黑暗，輕鬆≠光明
08年夠輕松啦掛，「我係中國人呀hi」，果陣先係最黑暗嘅
依家的確好辛苦，不過我哋脫離咗支共洗腦，睇穿咗佢地，講野都理直氣壯啲，腰骨都直啲

唔覺 愈係到臨界點 愈係接近轉變

再黑啲都仲有排嚟

而家批鬥老師，輕視講真話嘅學者，打壓醫護，鎮壓學生，影響大學決策，清算公務員，滲透社福機構，溝淡中環金融精英，操控選舉。。。我有無數漏

BUT IF WE BURN, YOU FUCKING BURN WITH US!

看來養晦韜光唔止麻痺到西方仲呃埋你
20年代的新經濟政策同史太林反攻倒算

其實係香港好日子過得耐，
唔知咩係真正既黑暗日子，
所以先咩都「XX最黑暗」既一日。
恐怕呢家呢種大陸抓爛面，將近同全世界開戰，其實先可以話開始天黑
不過再黑暗都終會黎明，大家一定要留條命，欣賞日出既美麗

後生既專業人士移民唔難既
不過未到最後一刻都唔想行呢步姐
投資移民就一大班廢中上曬岸ready 定啦

If We Burn You Burn With Us!

有時放下負都舒服過keep 住堅強

你有你衝，我有我精神上支持，各有各做。罷工？唔洗出糧啊？

你不如當所有行動都係一種催化作用，迫對方出手應對，結果你未睇到，唔代表無

真
支共持走曬香港d 外匯存備就做野啦

地產商應該係被中共清算既目標

講真， 單憑我哋幾十萬人的最多比你一百萬同路人， 可以做到什麼？ 最多出嚟行吓街， 喊吓口號， 之後可以做到啲咩嘢對支共做到致命傷？ 我睇唔到有囉！
對家有權力有資源， 有武器， 有黑社會， 有藍絲， 有建制狗， 堅持了十個月， 只做到徹回惡法， 通過了美國民主及人權法案， 這些對政權不痛不養的反擊根本無損政權， 可我們就損失太多手足， 代價太大， 如西方國家不採取有力行動制裁中共， 甚至直接經濟和軍事干預， 根本無一絲曙光， 歷史看得出美國佬做事左搖右擺， 韓戰係咁， 越戰係咁， 不夠果斷， 因此亦害慘了世界。

sad but true

資本家同錢才是永恆，你覺得香港人信錢定信耶穌？

一早plan 好曬走資移民啦
最終輸家係出黎抗爭既低下階層

考試都100分添

未到最後都不知道答案是怎樣的呢

都同意ge
無槍無砲無勇武何來革命
但攬炒呢個策略冇錯的
光復香港 香港獨立未必得
但至少都要令中國政府同人民係全世界臭朵
我諗呢個就係香港最大的價值啦

香港人加油 準備要再企出嚟作戰啦💪🏻

自己去google 吓台灣同韓國抗爭咗幾耐

或許臨完場前的一刻會出現逆轉性的事件也說不定

香港不死，帝國不滅
請自己諗通

睇到啊，台灣都有中共安排嘅人，中共真係恐怖分子。

中共播肺炎播到全球都係，搞埋香港！賠錢！
呢個聯署得返好少日子！手足們推啊！

聯署程序：簽名>入電郵>確認簽名>廣傳

#MakeChinaPay
#HongKongIsNotChina

恭喜上岸了

絕望到時就有希望

惟有見步行步
但係大家唔應該只著眼攬炒，我覺得有唔少人認為攬炒=完
所以先有咁多放負/絕望
同埋雖然多港豬，但係都有好多真。香港人同行，大家努力

仲有班小朋友，被時代遺棄

我願意為香港犧牲，為自由民主國家戰死係無上嘅光榮

屌喇星，掛住天琦

咪玩啦
係人都知佢想點
如果中共仲有好多年命行落去佢會食曬成個亞洲添
問題係呢個政權其實係柒
佢係高章唔會搞武肺出嚟 仲要收賣WHO引人屌佢
我相信武肺唔會係最後一單柒野
佢柒得多我地更加有機會

簡單講報復行動姐，等同於自殺式襲擊

你出刀但人地有槍， 有戰術， 呢家所有行動都唔夠人， 我真心想學ISIS將香港推向內戰， 只要有人提供武器和訓練。

斷估5月美國會取消香港關係法

Float city?

其實連武肺都不痛不痕
仲未有任何一個香港大企業係破產清盤
反而低下階層就真係攬炒曬😂😂

恭喜

香港命運係咁架啦
靠大陸閪而起飛
而家係要還

香港既價值係比警醒台灣
好彩台灣呢大半年做得好好
我地歷史任務已完，望下世投胎唔洗做中國人算啦

個個國家見到錢都跪曬
美帝平時又周街樹依家其實美帝劣勢好多

真
告唔入就玩人大釋法推惡法
應該好快就緊急法23條甚至人大釋法廢除基本法

醒果班係曬房屋台財經台傾幾時儲夠買樓移民

要做的
唔可以令對方毫無代價

如果你哋係90後， 放心， 你地係會睇到呢班狗官死果日， 香港係最終靠你地去改變， 中國也是一樣， 再惡貫滿盈的人都逃不過歲月。

冇坐果d 都有機流亡去台灣
坐緊果d 就真係人生己完
直接入集中營比黑警國安任玩

正宗一講傷感情

係仲要教導你哋嘅後代

直接搞台灣支國都可以用18條滅掉香港

小兒科都已經代表緊極權專制啦下話

唔係話絕唔絕望
只係好多香港人叫住攬炒既口號 實質就係想置身事外 唔好炒到自己

佢出返黎一定唔會再企咁前
依家既黑警唔同16年果陣
依家鐘意拎碌火箭炮帶上佢屋企話佢私藏軍火就得

其實係因為班狗官年紀大，死快過你姐，根本就冇報應

Fucking true
2020 仲ff 報應
狗都未死到隻
唔係放負撚,係現實小小

一個心態，我爭取唔到想要嘅，亦唔會比班賣港仆街有油水！

我再後生啲
但革命既成果未必會係我呢一代出現

黎明來到 要光復這香港
呢個黎明睇住先啦

呢個黎明都退休啦

而加都係現在進行式，總之就唔會放棄，有生之年一定要睇到中共仆街

吸引力法則

平時做埋做埋既任務都唔會無用，一定要ＫＥＥＰ住發聲俾世界知香港發生緊咩事，如果無人再發聲，人地就會忙其他野以為你地無事．．．

有時係會無力，可以休息陣，但就唔可以放棄！

香港人面對緊世界第一大毒瘤最仆街最泯滅人性既中共喎．．．
想１年就搞掂當然有難度啦，但而加係好時機嫁啦～

加油！

係以為已經係至L黑暗黎到啦，點知仲可以更黑暗

只有取消香港關係法先有一線生機
共產黨唔傷到佢利益佢唔會驚
無咗香港呢個金蛋佢會加快滅亡

極權都會倒台既 為數仲不少添 你有讀歷史應該知

我支持攬炒 而且唔怕燒到自己
問題係呢個環境未去到最worst case 唔會迫使全民無包袱抗爭 呢個係事實
做唔到咪諗下有咩其他方法 唔洗死要話咩攬炒 唔炒就唔得
與其最後迫走曬佢地放棄家園 不如鼓勵佢地盡能力做到更多

我覺得「成功」既攬炒係最有用 但我唔會怪啲有包袱既同路人
只係希望佢地盡能力做多步就好 唔好當個包袱係免死金牌

真，家下德國仲有一堆東德餘孽

六四嗰時d人都係咁諗 點知黑暗咗三十年

你唔講我以為你已經捱左幾十年

係 極權都會倒台
但一定會拉埋香港一齊死

希望，但唔會太樂觀。

美資要撤都要時間，最樂觀係侵囝二次貿易談判時，傾唔掂再順手中止關係法 (契媽已經開到口，侵囝做係冇阻力)。

梗係假啦
比你上岸都偷笑
重人人一百萬台幣？ English比台灣仔屌到勁過韓國魚都似

其實一直都係，我地企得出來就預左要同成個中共鬥
個贏面根本好細，力量有限

講得岩，各位應該視抗共為終身事業，諗住用一年半載既時間就爭取到民主係過分樂觀。我地今日做既嘢可能冇咩成效，但將會更下一代打好基礎。唔好放棄！

香港最黑暗一天

就黎黑過黑洞

每一個今日都係最黑暗一天

除左獵人結局
光復香港都要靠個孫報夢

如果仲有孫的話

民主回歸

只能夠講有幾耐風流有幾節墮
香港係外面世界獨裁動盪果陣享受和平安樂
輪到而家人地動盪完可以享受和平安樂
咪輪到香港要面對獨裁極權呢個問題
只係人地幾十年科技唔發達都要用幾百幾千條人命做代價換到成功
到今時今日可以用更先進嘅科技去監控你有無作反
可能死晒200萬人都未必換到推翻極權

真 屋企有件

但廿幾年來 我地被民主大中華 同溫水 左膠洗住腦

今次唔同

唔敢有下一代
不過要堅持落去先會見到希望 所以唔可以放棄

到依加一年都未夠 你去睇下北愛 加泰嗰啲經歷咗幾多

慢慢玩 無所謂 光復香港 時代革命

仲有地方勢力呢，武漢肺炎已經揭示中國本地人根本一啲都唔團結，省與省之間嘅分歧仲係好大，試想想一旦鎖國唔通一線城市會同你鄉村小鎮一齊食草咩？嗰啲三四線省/城唔夠食本地人唔會暴動？分分鐘班地方武警一齊亂埋一份，鎮與鎮、城與城間互搶四圍開片

願榮光歸香港

我唔信教，上帝有冇撚用去審支共真係唔知，[[呢句典故源於古希臘((好似係...算，求鳩其]]

但凡事有定律越係顛喪 越亡得快，引呢句出黎真想可以適用於支共

[睇之前幫手推and簽]

係武漢肺炎下全世界停工停市
經濟衰退已經提早出現
香港有好多企業都捱唔住要執
可以預見肺炎之後會有一堆紅色資本進駐香港

而全世界(e.g. 美國 英國 其他陸續有嚟)都會趁呢個機會叫中國賠錢同撤資
中國一旦真係要賠錢/失去外資香港都唇亡齒寒
香港一嚟會不斷比各種大白象紅色資本中出
二嚟各行各業都會大受打擊

除非話比人聽香港都係受害者
叫人幫我地攞番我地呢幾個月冇左嘅錢
同比人知道呢單野唔關香港事
冇錯就係叫美國幫手

聯署要求美國協助香港追討損失
全世界排華風氣已經形成
呢個時候要做嘅係企係西方國家個邊
如果唔係大灣區等緊大家
我地而家要做嘅係話比美國聽香港撐你所以你搞中國唔好搞我地
同比佢知我地想佢點幫我地

而家要多六萬三千人簽
每人簽完揾多兩個人簽好快就搞掂
香港會變大灣區定有望獨立就睇大家了

無成本簽個名唔係唔做啊

預左，黎明係俾下一代睇，我地只係開路既死士。

有上帝祝福 當然可以開外掛

利申：耶撚

True. 所以呢件根本係全人類嘅事，中共做緊嘅嘢係威脅全球
講起嚟究竟係世界墮落先孕育中共壯大定真係中共主導世界人類唯利是圖？事態發展成咁似乎有因果嘅必然性

剩係講區議會黃票都6:4開啦,計返有4百萬以上同路人

你講嘅嘢就合理 之前啲人話大陸人無論任何時候都唔會反抗 講呢句說話嘅人根本無視客觀現實 比佢哋渣旗死得

唔應該直接用天主教等於教會 同天主教一樣咁耐歷史嘅仲有東方基督教教會 東正教係其中一員但唔係全部 而一般講緊嘅係指新教

一般啟示錄大家都認為係啟示比全世界普世嘅教會 係全人類適用 所以唔一定係特別只天主教

不如試下武裝?

但支共睇黎都想玩攬炒
睇黎支共好似無野驚

真，要樓主改下依啲心態
可以失望但不能絕望，一日未死都仲有野等緊我地做

事實永遠好殘酷

又鬥黃？係咪想港人移民之後做藍C/共碟阿

現實啲講香港人根本唔會比十年廿年既時間
兩三年都嫌長

中共消失先
定香港消失先？

梗係中共

香港開埠至今
其實有咩風浪未見過

歷史洪流係擋唔住架
中共好快就要面對倒台嘅一日

其實係西方世界造就
以前有六四屠殺、圖博鎮壓
近代有新疆集中營
支共有幾邪惡全世界都知
但西方反應係點？
講咩民主自由都係假
班有權勢嘅大愛左膠亦潛水到無影
美國為首嘅西方國家拉攏支共入國際組織
睇中佢市場大可以搵真銀
一個二個爭住同支那做生意
結果支那急速壯大
然後不斷偷你技術
派人反滲透你西方國家
控制埋你傳媒
甚至利用返民主制度漏洞對付返民主國家
根本係成個西方世界合力養肥呢隻怪物
班鬼佬鬼婆仲諗住支共幾獨裁都好
都係對支那國民衰
唔會影響到西方世界
佢哋估唔到支共狼子野心係要稱霸世界
對付埋佢哋遲早嘅事
有啲已經發生緊
有讀過《六國論》就知支共做緊乜
澳加逐漸變成支共殖民地
尤其是加拿大
依家只係等緊幾時有佢哋啲間諜可以選到上位做話事人
一步一步蠶食你成個政府系統
咁加拿大就會間接變成支那一個省

好現實既係 時間越長甚至兩三年
香港人都唔會比咁多時間
罷工有眼見

不如請僱傭兵

大陸係少數無神論國家

事實係香港人唔會比咁多時間
兩三年都難 罷工就知

又係你

無意中又叫到你食屎

現實啲講句 香港人就唔會頂到咁耐既
罷工就知啦 一早罷工就搞掂

屌 事實係咁架啦 又比人屌

1.中共內鬥，香港自己話事
2.ww3, 外國侵佔香港，若干年後再還政於港
3.世界未日

離近黑暗中有好遠的路
香港人太天真太善良

睇下各國抗爭史
睇下大陸維權律師

睇下南美洲人
睇下中東人

共產黨都未驚過香港人
777同保共黨
日日飲紅酒笑緊你哋

連登仔屌上一代淨係掛住搵錢唔爭最民主
結果而家班移民撚搵食撚咪又係咁
沒有誰比誰高尚

無得咁諗，因為條路係我哋自己選擇

即使幾黑暗都要行埋落去

因為放棄就永遠唔會有機會贏

而永遠黑暗同絕望係相對，只有你逼到對手去到呢到步先會咁

因此越係會贏，先越要忍耐

直到香港民族可以將敵人送入集中營個刻

同行兒女為正義時代革命

而家都未到最黑暗，不過個趨勢睇到就快到，要做好心理同生理準備

有時臨瞓前會喺度諗
如果聽朝瞓醒睇新聞，發現各國決定出兵打中國就好

台灣都幾十年先光復到大家要堅持

你咁認真?
果班小學雞分分鐘出街都要問過媽咪
遊行都未去過

我相信雜種做乜錯乜

拉放負pr

黑暗左幾十年都見唔到光

其實講真 佢乜野都唔做先至驚 搞左成年都動搖唔到
依家咁 起碼膠官人人自危 小市民有乜可輸班膠官落左台 佢地仲驚過你

同支那同班奶共狗鬥長命

一日未有大規模屠城同集中營都唔叫最黑暗

同意巴打所講。無上帝祝福。猶太人無可能活到今日啦

利申：耶徒

即使係咁都唔可以放棄信念

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

佢明顯以教外人嘅角度去睇猶太人 ....

佢唔知當中嘅細節，猶太人因咩事亡國，被擄走
純粹睇到人地個美好結果先拎香港同人比 ....

你有返教會嘅話應該知道我地嘅盼望唔係地上，而係天上，點解咁著緊世俗中嘅爭鬥？

同埋你應該知道，人類嘅國度最終會滅亡，被基督嘅國度所取代，呢個就係上帝對佢子民嘅應許

仲信耶穌？
有神既就唔會有手足被人扔落街啦
神係全知，全能，全善
佢知有手足被人扔落街
佢有能力阻止手足被人扔落街
而佢係會阻止一切既惡發生
但係繼續有手足被人扔落街

利申上年仲有返教會，但係班人好撚離地，試過係太子打到仆街班人仲係到派下飯做下服務，試過食飯既時候話共產政權冇問題，大家要守法etc 之後已經冇聯絡過

係呀 大屠殺都係上帝祝福

係 好辛苦
好想解脫

你係要同共黨劣質基因鬥長命

先破後立
香港人係最後一道防線
我地唔好退縮但一定要留番條命(盡可能)

正面回應

想移民，亦都隨時可以去英國愛爾蘭落腳，
但阿叔我係喺香港出世，呢度係我既家，我成長既地方，唔係支那賤種橫行霸道既地方...

所以我唔會走

你可以自己灰，唔好喺度散播失敗主義

依家見到

撐住
唔好咁負能量

同感

耶穌無問題。有問題係教會既人

相比猶太人面對既苦難。我地手足比人扔落街已經算唔殘忍

都未去到毒氣室，凌遲片肉人體實驗

神係有能力阻止，但神亦容許罪容許人有自由意志

扔手足落街既黑警最終會被審判。不過係天上被審判拋落火湖

唔敢講係上帝祝福有大屠殺猶太人，但係上帝講明人係有苦難會經歷苦難

橫死掂死，不如放手一博

到底習近平係真正大佬 定人偶？？

唔使灰心，你唔會期望中共突然改過自身，還香港民主自由，甚至獨立。所以黑暗係必經既階段，堅持落去先有機會

到左呢一代都搞唔掂，係為難左下一代啫 ....

唔好意思 無希望就無失望 無灰過

留個言就散播 估唔到我咁大影響力

失敗唔比講 咁D成功主義 無限接近成功雞湯文唔岩都收皮

好多人連聖經都唔知係乜就屌
如果你信耶穌基督
本身人生存就係罪嚟 有苦難有乜有咁出奇

原本前幾日同女友傾移民台灣，但因為想下一代感受咩係香港，所以想生完先移。
但依幾日睇新聞已經完全打消依個諗法，都係盡快移啦ching

大家預左好快有23條, 有埋大家生活就越來越困難。

心寒……… ·

移民台灣咪又係過不到三代,最終都係同強國打,要移點解唔離開東亞之地

可能未到最撚黑暗....
話唔定個最撚黑暗係超乎想像咁黑暗

移到先得架

台灣投資移民門檻已經算好低

況且而家西方國家落大閘

唔係咁易架葉師父

叫春就識叫，係想外國勢力介入嘅國際戰線又唔撚打，淨係識等運到
一係就拉埋屋企人講自己有負累...喂冇人冇屋企人架你當被捕手足係孤兒？

置諸死地而後生，革命從來都唔係舒舒服服冇代價
不過算啦，一場疫症睇得出好多人唔想攬炒
繼續等運到

絕望之後就瘋狂吧

來 不顧一切 反正你已一無所有

走左一班bno 先玩爛比較好

諗起死去、流亡、身陷牢獄嘅手足，我哋無認命嘅本錢
可以灰心，但唔可以絕望
佢哋仲等緊我哋打呢場仗

睇下出面啲熱門都知啦

講得好
意志薄弱係重點
唔撚係想鬥黃，但軍心散渙同絕望係好易傳播，成熟少少

你當黑暗係ice age會好過d

之前仲係黃昏，以家先進入真正嘅黑暗
黑暗會好漫長，比定心理準備

無外戰無希望，等死，無留后顧之憂。

依家都仲未最黑暗

攬炒呢樣野本來就係口號黎
講到要真係做, 我諗得好少好小人同意
而現實係, 中共根本唔驚你攬炒, 因為你炒唔到落佢到
現實就係你地損手爛腳, 佢就不痛不癢
因為佢大不了留島不留人, 你班香港人死哂佢話仲好呀, 換哂血入哂班蝗落黎

攬炒? 你估你自己真係核彈咩

秦國馬拉頂住先啦

jm9 唔諗下點解叫"光復"香港?
就係咁撚黑暗香港人先反抗啫

個人覺得馬拉最岩香港人

有華語區，又講到廣東話

一年都冇咁快頂唔順？我哋打緊中共啊

我之前都有同你一樣想法 可能有d野想唔通 但係聽下城寨細良分析 好多野都會通左 會令自己多番希望 多d正能量

咪一本自相矛盾嘅血腥色情亂倫小說囉

黑狗現在隨意爆門入屋 做乜都得
唔比屋主見律師記者
就算係屋入面比狗咬死或強姦或偷晒財產都無人知
生命財產完全得唔到保障

要鬥爭幾十年，而家先剛剛開始

呢個係最差結局

坦白講只有打仗導致中共落台先救到香港，原先可以靠中美共治而家已經無可能

你望下依家新彊
至撚黑暗未?
人地都未等到黎明
你同我講留晌香港等
等到你個孫出世都未等到呀

上年尾我個心態都係"搵夠就走"
依家係"有得走好走啦"

講真 依家有得食有得玩有得訓
同三年零八個月邊有得比

成日講健身健心。做運動操。無人聽

就算無得比你秘密練兵軍訓。你要革命最基本都要有身形揪得啦

衰d講句。赤手同藍屍打都輸

其實點都會黎明
做緊既野係加速

利申：悲觀撚

拉

如果宜家有5百萬一定唔會買樓
一定移民台灣
台灣有美國照住
遲下會變成另1個香港
香港得返10年命
到時一定無金融中心
讀金融個班快末日

上兩代大陸人恨咗個黎明咗幾耐
最後咪又係得逃離鬼國呢條路
根本只可以挑撥國際打柒中國 割地賠款
先會有光復嘅一線生機
人民武裝革命行唔通係因為老早ban晒人民槍械權

打少陣飛機好無

垃圾放負post

東方不敗先係boss，個個以為楊蓮亭係
點知係個廢柴

岩啊.. 玩AOC 黎計 黑暗係一個時代咁計

咩情況下港幣會同美元脫勾？

而家只有三個可能性幫到香港
1. 美國取消香港關係法同禁高科技戰略品嚟香港
2. 美國幾條戰線令支那解體
3. 派系鬥爭迫習種落台中央回復開放路線

求神拜佛侵侵要連任
如果連任失敗
我地要盡力遊說佢落台前取消香港關係法

香港嘅政治同經濟都有啲愈來愈黑暗嘅感覺
唔知可以做啲咩挽回局面。

移民有諗過，但其實好多國家都奶共，又多中國人。
其實香港真係最好，因為有香港人同聲同氣，又慣咗香港文化同食物。

但願成功光復香港

其實呢個黑暗都幾撚長
11月到依家

留個名 呢排都灰灰地機 大家撐住

2014佔中後都有一樣感覺，結果喺2019翻天覆地嘅反送中

三年零八個月
日本皇軍真係可以隨街搵刀殺左你唔洗負責任

係殺。唔係拉

七百萬人攬炒十四億人，一人攬炒兩百個，足以令香港民族留名青史

只可以講最絕望既時刻肯定未到 可以參考南韓民主化過程

咁如果我哋唔堅持落去 佢哋都無可能見到黎明㗎喎

醒覺得太遲, 一早已經係咁
另外, 想問., 如果WW3 , 我地應該走去邊? 定係留HK?
WW3 到處都係戰火

明顯係無心理預備架, 攬炒係要預左自己都死, 先可以拉到對方死, 當你覺得香港越來越差, 代表中共亦都係, 短時間內可能中共可以完全統治到我地, 我們都可以在香港完全死之前拉埋中共一齊落地獄!!!!
寧化飛灰 不作浮塵

對好多人講只係口號

灰咩野，爆機前打終極boss是常識吧

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

and Twitter search 'steam Taiwan', 'steam China' then push good tweets
pls pin thanks a lot

推返啲po上黎

除非中美打杖
否則香港只會越來越差

去呢兩個國家最多叫避難，唔算係移民

上twitter打多啲國際戰線, 由其嗰班議員/政客, 講多啲香港依家受到的打壓 同將肺炎矛頭指返向中其, 營造更大輿論勢頭去令各地政界人士 採取更強硬手段對付中共。 千萬唔好睇少自己力量, 聚沙成塔啊

有人收你避難咪偷笑

國際戰線仲有得打

打BOSS 之前會LOCK SAVE, 除左BOSS之前個條村周圍都去唔到

會，但個時間表喺佢手上。

直程跑都跑唔撚郁啦
成日笑黑警跑跑下仆街大把速龍練開跑一野捉幾個跑得慢嘅，和理非都係咁話

最大嘅問題係冇希望
人有希望有目標嘅就會盡一切能力去準備/咩都會試會做
依個post見到嘅係好多人未到臨陣已經諗走佬

一早佢已經講緊光復香港 時代革命 一早佢已經講緊獨立 但今日香港人先開始醒

冇香港佢走唔到資 成也香港敗也香港 佢班大陸喱等住幫佢個國家啲人執屍啦

其實香港嘅將來黑唔黑暗唔係關將亡嘅共匪以及港共政權事。

而係香港年青人到底想建立一個點嘅社會。

如果大家繼續唔將人命當喺人命、繼續用外在嘅嘢去衡量人嘅價值嘅話，香港就真係會行入一個黑暗之地。

咁做法同港共同埋中共漠視人命本身嘅價值係無分別。

抗爭到最後一刻